認真一問

河內市越南妹有冇得發展！

nope

原因